有冇人覺得志明與春嬌其實唔好睇

近排第三集比人講到好好睇 跟住特登睇番第一二集 第一集睇到一半已經無咩特別 論浪漫又唔係好浪漫 論好笑又唔係好笑 粗俗唔係問題 但真係唔好笑 楊千嬅同余文樂啲戲 又真係麻麻 撐到去第二集 打算睇吓有冇啲特別 結果仲衰過第一集 睇完兩集我唔明點解 可以拍到三集 仲要每一集都好多話正 究竟係因為有楊千嬅同余文樂 所以紅 定係故事真係正 請求有人話我知 呢套戲 有咩咁好睇 屌我都無所謂

炒作
香港人係咁 炒作就受

仲要借首80年代經典黎炒作

氹班未撚聽過既小情侶

樓主幾大
可能係無乜共鳴所以覺得唔好睇
又唔係話上得神枱嗰隻 但無你講得咁差嘅

其實真係幾好睇，細心啲會發現個故事唔係最好睇，
但佢講男女flirt嘅心態好中

但最正係bgm 之後勁多人個style

真心一問共鳴位係邊

互flirt啊 用sms嗰啲囉
兩個角色無乜特別 但就係好似普通人咁 容易代入囉
不過之後兩集越黎越差都真

屌你老母...根本就好撚好睇

D伏筆位好正
好生活化既愛情故事 唔離地

覺得第三集幾好睇
完全明佢點解要一個男仔迫住變大人
果陣都係咁散

睇多幾套港慘片,你就會覺得志明興春嬌好好睇,好高汁

好typical 既港式愛情
所以唔好睇 睇左第一集少少已睇唔落

第一集好睇喎
故仔唔算突出但有好多地道gag
而家好難再睇到呢種戲

垃圾劇情

第一集 真心係嗰六個字 姣婆遇著脂粉客 好鐘意佢公園食煙嗰到 春嬌唔信有天文台 志明講兩講 條女已經話蝸牛啊 冇聽佢講嘢去左另一到 好共嗚
第二集共嗚係講港人去另一個地方生活
但最後 都係車又揸返同一架 女又食返轉頭 不如返香港喇朋友

第二集講真冇乜共鳴
第三集睇得出彭浩翔想加重啲本土味

琴晚去左睇 估唔到2小時咁耐
我當笑片睇
當身邊有人喊左幾次

一最好
二還好
三唔好

不鳥

有人話好睇位係有共嗚 但有冇人覺得呢套戲作為愛情片嚟講 係好浪漫

電話短訊果個位幾浪漫，第一次睇估佢唔到

完全係我心聲
話3好睇D人應該未睇過1同2

未睇三
第二最小拍到我嘅心聲嘅

三你冇經歷自然覺得唔好睇

食飯都有共鳴就黎

作幾句人生幾個人渣d女就...

in 55!W !

淨係sms 已經夠共鳴啦

其實係得第一集好睇

入去純屬聽歌only

我覺得第三集唔好睇，春嬌on9無安全感喺到賴志明，屌佢

好mk

Agger

我就係睇左其他港産片
先覺得呢套冇大家講到咁好

如果係mk戲，結局橋段會係志明大力捉住春嬌膊頭同佢講「我真係好掛住你呀！你知唔知呀！」跟住一野咀落去，然後起首情歌，一邊鏡頭沿住兩個人轉，一邊flashback兩人相處片段

死柒頭元朗牛屎飛扮上等貨

但2後尾都係童話式處理 我唔信志明會揀番春嬌

冇經歷咪睇唔明囉 成班毒撚...

頭兩集都唔好睇 第三集反而有d感動

我係睇fisherman lok, 唔係睇套戲（利申非基）

人地話唔明有咩咁好睇無話睇唔明呀，
講到自己好有經歷咁喺度扮大袋

越拍越廢 作法自斃

我相信有一部人同你一樣

有拍過長拖，去到談婚論嫁既時侯就有共鳴

因為一有麥㬢茵先好睇
其他？不了

1真係好貼地
好似就講緊自已身邊朋友既故事
好好睇 好有共鳴

骨妹、點五步、那一天 屌打

好 我去到談婚論嫁果時試吓睇多次

愛情片嚟講我覺得初戀無限touch仲好睇
可能我個人真係投入唔到姊弟戀，男主角仲要係余文樂

我覺得第三集個分手位好率強喎，春嬌自己死都捉實個門柄，之後又賴9志明自私撚唔理佢，好唔合理，不過女人都係唔make sense
利申 絲

Exactly
搞到自己不斷睇返啲精華，同埋上網睇吓人哋啲影評。反思下自己到底係咪錯過咗啲乜嘢

無錯 當成個世界都覺得好睇 但自己絲亳唔覺好睇 好似自己有問題咁 所以想問個究竟

完全唔覺有咩好睇，垃圾愛情觀

邊個位？

利申：拍咗7年拖，姊弟戀

第一同三都好睇
二就麻麻
呢套戲勝在本土味夠重，好多位你睇到都會諗起身邊人/自己拍拖經歷既野

Sor但咁都叫浪漫？
香港人對浪漫嘅要求好似可以提升番少少

Agger，係港女愛情觀，男人乜都就曬佢就係有安全感

睇唔明咪唔好睇囉
柒到

信我 散左就會好睇

唔會話好好睇 但當一套娛樂小品個觀感就fit曬 第一集都幾港式愛情觀 就好似一對普通香港男女咁 大家互相flirt下 後巷煲煙吹水傾啲九唔搭八野 唔會話離地太浪漫咁

姐係是9旦一齊食下煙，唱下k就一齊咗咁樣？

所以有大把港女話咩有共嗚，係FB流板，再望下香港而加咁有病既男女愛情狀況你就知呢啲垃圾點解大賣

可否講下好睇/共嗚位？
未有呢方面經歷

咁我都要睇咗先知自己睇唔明啩
何況我只想知好睇位在哪？大家討論吓

老老實實，我覺得最好笑嗰個位係「打咩smoke」

That's pretty much it.

我覺得好好睇

真心請教邊方面好睇

第一同第三笑位真係幾多 入戲院都係笑到死 港產片搞笑加埋愛情呢個元素其實ok 你覺得唔好睇可能個ending拍得膠 我都覺得就咁唱歌就搞得掂怪左少少

我全部都睇得明又拍過長拖又散過但都覺得唔好睇喎，即係你覺得好睇就要全世界都認同係好睇？真係惡過共產黨

我都係
每次講起呢套戲我剩係會諗起打咩smoke

唔係得2集咋咩？
利申 未睇過

3集呀

第一集d笑位我自己覺得唔係太好笑，D「金句」都唔係好精警，咩「睇相就公主，睇樣就番薯。」
唔撚係掛

咁純粹係覺得個細節set得幾靚,仲有膠樽煙灰缸,ufo呢啲細節位都猶有趣味.
不過我都認同第2集個愛情觀係好大問題,
根本兩個自私閪偷情仲要大條道理,然後導演仲大肆渲染呢種係敢愛敢恨

如果你有一個拍左幾年拖既伴侶你就會有共嗚

第三唔好睇！
現實嚮香港發生既會係春嬌三十一、二歲時就會飛左志明
三十七歲男人好聽就話長唔大，其實就冇責任心，幾十歲先學人做三十歲既野，side 時間！

垃圾黎

其實第一集有咩咁好睇？

利申三集都有睇，係唔明第一集點解啲人講到好似神劇咁

雖然合理分析之下，你會覺得志明講既野冇錯
但細心諗下，如果一個女人有起事上黎
男朋友唔係自己身邊，而係做埋啲所謂岩既事
咁佢同一個普通朋友有咩分別
利申，因為咁而分左手 所以理解呢種感受

依個真 當要諗將來嘅時候 好多野都會變到好現實

由一開始係人瑞做已經

普遍觀眾唔係影評人,吹捧電影唔會用美學、藝術角度作標準,
所以先會咁多神戲神劇出現,其實無乜參考意義

我覺得第3集好睇啲
利申冇睇過第一集

第三集根本拍畀港女睇
完全一面倒屈男人衰

利申 覺得一好好睇

今集結局麻麻地

次次見到志明冧女 好有共嗚

賴有共嗚既垃撚圾戲
尤其余文樂做更加垃圾

跟本成套野都係拍俾女人睇
樣衰老女人食到後生靚仔

得啦 樓主你最特別 眼光獨到

本來想入戲院睇，但冇睇過頭2集就溫返
網上睇完第1集，就冇睇落去了
劇情好無聊

得罪講句
我諗無聊既人先會有同鳴

第三就真係麻麻地

個故事做得唔好

第二故事最完整

而且感受到個愛情觀

第一贏在驚喜

唔算太好 又未至於差

認真？

講得好

呢種realisation我大學畢業個時已經有
可能係咁所以我唔係好get。
不過佢又冇講咩「現實」姐。佢論調比較「貼地」，我個人認為比較低層次

第二集志明點都揀返老千係因為同大陸雞有代溝，大家既生活模式，價值觀同成長地方都唔同

港男同港女始終大家係同一個環境同文化成長

不過如果真係有楊幕咁正我就老西都揀大陸妹
因為大多數港女真係外貌又醜陋性格又野蠻

可能我笑點高
我真心唔覺得有咩特別好笑

港女重要又懶又豬多要求
只識叫男人負出自己助享其成

笑

個感覺貼地
第一集響大廈巷好多唔同公司既人食煙吹水
第二集出軌
呢D基本上係身邊好多人既經

睇左3, 冇睇過1同2
感覺就係睇緊一對情侶既生活
但呢對情侶係普通到周街都係
重有幕_ _ _(英文)情節
乜撚野事

我只係睇過一二
第二集好難睇
所以唔會比自己睇第三次

一集都冇睇過
最近睇戲播佢啲trailer 精華就係人瑞爆粗
懶押韻 又唔係好笑

Valid points
我唔食煙又冇出軌，可能因為咁所以我冇乜共鳴

唔係好笑,係覺得呢啲細節位幾得意姐
咁我成套戲都係得谷德昭飲筒食煙果幕笑得出,
有時睇戲唔係單純有冇共嗚,估唔估到戲軌先覺得套戲好,
編導曉用細節透射人物性格,帶住劇情發展都好講技巧架

所以咪有「共嗚」同「貼地」？

完全認同你
除左最後果句

幾有道理。
有冇多d呢套戲嘅例子

彭浩翔早期啲戲都有呢類小聰明,春嬌2之後就江郎才盡,
愛情回水、愛情潛水、初戀有病、Eagle vs Shark.........

我覺得soundtrack 超好
Swing Swing
法國人惹的禍都係超正

果陣無買dvd +ost version 真係走寶

果陣第一集上映果陣真係一個驚喜黎，反而維多利亞一號就衰咗

志明一未必好好笑，但佢有一種舒服既無聊喺到

雖然四套都唔錯
但四套都同志明個風格差好遠，有浸文青味喺入面
同埋個主角都比較憤世

如果想睇d無無聊聊但sweet 既電影
我會推介 kevin smith 套 clerks

睇錯,以為你講呢類戲嘅例子,
第1集志明春嬌係電話傾轉唔轉台已經好簡單用一件小事寫段關係起變化,
成件事好自然,好生活化,我諗係因為呢樣隨意先有唔少人鍾意套戲,
亦都係第2集無咁多人鍾意既原因

第一集根本就係大部分香港情侶會遇到既事炒埋一碟。你冇共鳴咪覺得唔好睇，就係咁簡單。

彈鐘同灘叔個度我笑左

第一集，楊千嬅未同男朋友分手就同fishman lok 去爆房，已經覺得垃圾。
咁撚樣叫愛情？

話好睇個d係因為習慣左垃圾港式愛情？

clerks
仲有chasing amy
好令人覺得慵懶既電影

第三集好撚中喎

幾年冇睇港產片
唔知由幾時開始對香港啲戲好失望

最鍾意第一集
個感覺好舒服既愛情小品
故事好簡單 又夠本地

個人認為一>三>二

睇過一二 唔會比自己再睇三

第一集幾好睇wor

戲名人名用人五月天歌名唔知做乜鳩
香港女性名叫春嬌真係好撚奇怪

乜野加本土兩個字都有人吹奏架啦

我係睇左第三集先睇返一二集
覺得第三集幾好睇
第一集都好笑
但覺得第二集係垃圾

同D角色一樣果類人睇完覺得有共鳴咪話好睇呀好中呀咁囉
而家D人有共鳴就係好睇架啦

未睇過第1，2 集
淨係睇左第三集 覺得幾好睇
幾好笑 又多粗口

不嬲唔好睇

第3集笑位cheap左又格硬黎
又屎又dom做乜鳩
同埋求婚唔感動 hea貨

第三集見求婚 好感動
利申 3集都入戲院睇

屌你get錯左劇情wor 爆房係分手之後wor

睇相就公主
睇樣就番薯

角色設置貼地
(鏡頭有出現過)

一個係sales一個就做廣告
出身平凡家庭，父母關係唔好
無錢買樓，淨係租樓，
會花錢養架land rover
去旅行只可以攞假去到東南亞
花錢裝身買玩具，無乜投資

類似既設置，就好似附近總有一對情侶係咁

低俗喜劇一樣

呢個唔係mk喎，係TVB
套戲啲fans

二同三唔敢講，但一真係唔錯啦，好貼地同真係引起到共鳴

咁不如拍套戲

講你阿媽係女人

全球人類都會好有共嗚

利申: 拍過n次拖

其實成陪戲最好睇好笑就係佢地兩個班豬朋狗友，第三集少左好多朋友on9攪笑位，扣哂分 第二集黃曉明果part 笑到仆街

我都覺得第三集唔好睇
似係第一二集撈埋嘅變調版